把一切暴力行為歸咎係臥底警察所做，就係對勇武前線嘅最大割席

發現有臥底警察扮示威者，就即刻將所有放火，掟磚行為歸咎警察。

咁係咪姐係代表你心底唔認同咁嘅手段？

我相信有激進過嘅前線都唔希望咁樣，佢地寧願比人拉，佢地都唔會想比大家用呢種形式割席。

popo 係抵屌，但我地都要繼續支持自己人。

光復香港，時代革命。

全部都係25仔做

警察部受命香港政府攪亂香港經濟

其實你知唔知自己講緊乜
文宣用咁大努力去宣傳
係咪倒緊米

你傻撚左 我地既勇武同呢班鬼唔同
我地既和平又理性

建立一個警察煽動暴力既可能性，可以挑戰公權力既合法性
利申核爆都唔割

on9識唔識咩野叫文宣

你都on撚9
我地勇武既手足勇武還勇武，唔會做犯法嘢既
犯法嘢係警察先會做
學新聞女神話齋： 休班警都會犯法啦

曲定直 好難分～

我地勇武自衛同保護弱小架。

我就見到一大班懷疑臥底警察一路揼自己差館磚，一路喺度笑仲話要玩汽油彈燒自己伙計， 你見到好多相影到差佬扮示威者啦，有可能一直都係警察係到搞事。

我極度懷疑嗰啲警察嘅傷勢相根本就係臥底警察比畜龍打完之後屈示威者。

香港警察真係好撚恐怖，全世界執法機構嘅恥辱。

砌乜撚嘢生豬肉
根本就係黑警做嘅

向藍絲：警察做架
向黃絲：核彈都唔割

文宣就係要針對讀者類別有唔同

放到咁後差d比錯分

講咗好撚多次，唔係屈,
係好有可能係警察有份做,係合理懷疑,
啲人邏輯錯誤以為話警察有份做,
有份煽動，
就等於否定勇武既人,on撚9
當年台獨組織都有共產黨人混落去,
唔通因為咁否定台獨既人
警察係未好驚自己扮示威者比人插，
瘋狂出post,係咁想話比人聽唔關你事

問題不在於會否污名化 而且即使勇武已為正當 黑警都不能扮示威者挑起事端

屌 好多人係咁借頭借路污名化所有勇武行為

口頭捉鬼
只限於口頭

可唔可以對外推曬俾狗? 對內繼續支持義士

好似係你唔明 on9
我地勇武既人唔會做犯法野
做犯法野永遠都係狗

對外話狗 對內不割蓆
明眼人都會明

感謝警察休班時加入勇武行列

唔喺歸咎
係歸功
全靠臥底警察倒戈相向
先可以進行得咁順利
大家記住講「警察正歸功，歸功警察」

請善用不推文回覆